[認真]想搵IT寫 app 同website

有無巴絲自問有一定專業程度（真係有料果種，因為我唔太識呢方面ge野，我會信哂你），

做到會員系統，online shop等等功能的 app 同 website,
最好識埋攪wireframe， UX/UI design,
打算請2個人，graphic方面會有人攪，
有無人有興趣？

非簿酬，IT有價

有興趣tele搵GoldMorePP傾傾
Thanks

直接開左價先
唔好晒時間

如魚得水
有錢就搵it公司寫啦

3皮以上，睇你能力

唔想日後改或更新麻煩，想發大攪IT部好似走唔甩

一個月？

美金？

係

你整好個網站就會想炒晒佢地

港幣

想3皮野請到人幫你由零開始搞個部門出黎

淨係做會員系統既資料庫都4皮以上喇，又想搵 IT 狗笨

2個人做咁大壇野
攤長分分鐘成本都2球
兩樣野都要debug
2個人做

用Shopify吧

唔會咁仆街有心想搵長註員工，唔係我一早搵公司接

IT有價
你識個價係幾耐之前

3皮你預做到都多bug 2個人有排做

留tg？

咪話睇你能力, 我都唔知你識做啲乜

Jack 哥

樓主都唔想，睇返佢舊 post, 係做Design manager，35K.
依家俾 30K 你，已經係 manager 價錢

你講嘅野大致上都識，你係startup定點？

果份工無做好耐，我其實唔知IT行情，你介唔介意指教下

你都唔識
你點睇能力

3皮以上月薪每人
初步諗住請兩個，
時間我無慨念要攪幾耐，要你地指教返

你上toptal搵仲好啦
係連登搵只會比人屌

你唔講多啲點同你做啊

幫你分析下
寫個網購網站唔易
睇你要求最少要揾三個人完成。

1. UI UX 設計師，負責網站設計
2. frontend developer，負責網站頁面開發
3. backend developer，負責資料庫，後端開發，付款系統

此外你仲要購買金融機構既付款服務及其他服務軟件受權
3號仔唔好諗請個FG 攪得掂
隨時奶野比人告到甩褲

呢三條友最少攪4-5個月先上到production
而且你唔諗住持續開發既話唔會有經驗IT人嚟打工

自己請人好定外判自己諗

你如果係本身有budget做
出去搵現成公司度身買算吧啦
呢d野外判 你到時死L梗

如果係自己公司請人
你最好做左上面d野了解下個行程同流程先
你計web 靜分desktop mobile 同你差不多既野
上年搵人報都30萬以上

咁你會有portfolio嘛, 請人唔係攪吹水大會，
咁我會睇你做過咩，邊part做唔到，做到邊part

tg？

笑左

感激指教，初時打算7位數以下搵公司做，後尾諗諗下有班員工好似實在啲，之前見連登咁多IT人又話人工低又話咩，咪諗住上黎睇下有無機會互相幫肋，點知好似講錯野咁

月薪30萬

3萬好高人工咩

developer點會人工低呀
咪玩啦
原來你仲要埋app，咁可能要加多一個人

我偶像乜柒都唔識唔做都3萬幾，請到佢三年都唔會有product出嚟

freelance job? 係就可以一戰

諗住大搞定細搞？整個hktvmall出來定淨係賣自己嘢？

3萬唔算高，比正常連登小2萬一個月，
不過呢個只係起步線，
我唔想比人以為1-2萬就搵人做水魚，
點知原來3萬都係水魚價，
我都唔識開，
我又無話唔比人還價

你都係快d走啦
再唔走d人排隊架喇

樓上都話你唔識 你真係唔識咪認左佢囉
重要話自己judge到人
30萬講緊靜係web
果時報重要無shopping function

你話請得2個人
好心果位巴打已經計少好多人
你budget唔夠都係出街quote下算啦
4個人做到都係氹下你咋

你預幾大型先

好撚細型果D做到既，剩係賣單一產品，會員剩係得入卡同地址購買紀錄

想做大型真係要好多人。
仲未計文員入data

付款服務好易嘅啫，夠交易量就同銀行deal，唔係都大把payment gateway好易駁

如果要做好backend operation logistics purchase 應該都要半年以上

我真係唔識，但我唔知點搵第一個有料ge人，
亦唔知點判斷佢識唔識，
咁我咪唯有”觀察”下佢啲作品先會請，
冒犯到唔好意思，大家笑下算

幾皮野想請developer 仲要識做埋UI&UX?

剩係有返幾年經驗嘅普通UX designer都30k+ 更加唔好講developer

冇budget 你搵IVE/HKDI intern 最平

2條友唔會整logistics嫁啦，請多個文員跟仲好啦

30萬整個網站咁on9? 有好多版內容呀？

30k 對於一個fg係高
但係你要搵經驗/senior嘅話.....

seo, security
用shopify la

研究下s_h_o_p_i_f_y / s_h_o_p_l_i_n_e
可能幫到你

真心冇1m唔使諗
你去問啲vendor都係呢個價
所以用shopline算數

你細公司 肯搏既 比多少少budget 請下啲HD grad未入U既Freelance 左佢，我諗都基本交到貨 只係你要比多少少時間

真，由零build起好花時間

真係笑咗......
High Tech揩野，Low Tech撈野 嘅代表作

人哋噏幾個specific啲嘅terms就大到你
你而家嘅情況就好似一個hr做一個tech/white board interview

細搞就shopify, 平靚正，再api 駁 app 未出事唔會知條友識唔識security。

之前有programmer用C#都可以整到個sql injection漏洞出嚟仲俾人detect到

搵PENNY可能得

件野急唔急 幾時要
你係想搵人全職同你做定freelance 形式
計月薪定逐 part 計effort 比錢

我做開 backend 但本身有正職你ok唔ok

無做到
想做大部分主流social media login
包desktop 同mobile
要front end 同 backend
其實類似一個cms
但又好似wordpress 既media
大概類似unwire果類
再加留尾預api 比後面做app接
其實出面問報價都係想推左上面班on9大爺

你真係個個月有好多profit先好考慮, 一闊三大
要請就唔駛諗咁多
請個PM等佢自己跟曬以後d野

我求其寫間Online Shop都唔止呢個數啦
總數冇400K up唔駛諗
仲要寫埋app
利申：啱啱冇幾多日前接左單要求少過你
錢都多過你

用wordpress 咪齊晒以上功能unwire都係wp咋嘛。我公司應該報100k樓下

你係咪覺得3萬好多
請搵有能力寫得好嘅都唔只依個值
仲要連database
除非你個website當官網用 冇野要connect
咁就可以平啲

多謝上面咁多位巴打教路，
我諗我要重新考慮點攪，
一係再加budget同人手，
一係搵公司接，
其實我唔介意Wordpress 定 wix, shopify定shopline, 因為我都唔識
有冒犯到唔好意思，
祝大家時薪30000以上

你draft定份requirement
出去搵d公司報下價
上toptal/fiverr搵下資料先

你呢個case我唔認為有需要請一個in house developer係到
始終project base既成份比較重

做多d資料搜集睇下個市場有咩offer先啦

用Django 做framework 咪得囉
本身就有齊哂login model
有幾難

用Python 開發既Django 主要用黎開發BACKEND
會員積分呀果D野其實好多書寫哂上黎跟住做就得
EVEN API都有好好支援
上google search django-oscar 人地寫好哂For 電商 搵人install(DEPLOY好) 之後自己再慢慢細改你要果D野就得

Poly 有graduation report,上年8大fg it9 avg 20k 起薪，高過大部分poly fg
雖然日日被人叫it 9但係人工加得好快或者你可以行一轉jobsdb 先

其實佢地幫緊你
你唔識又請幾個廢人返黎到時爛尾點算
你出面搵人做都只係交50%訂金先
仲有專人幫你跟進度
人地成條team去做野

自學WordPress la

佢地做開大公司it好勁抽
你呢d project仔就算啦
唔會睇得上眼你亦出唔起錢
真係搵人做啦
做好比main同host錢就得

直接搵班ive仔fyp咁做
我以前fyp就係做一個online shop system

交到貨同做唔做到樓主盤生意係另一回事

最後個句就串過頭
人地都係想你好

最基本仲要搵多條友 manage 住呢三個同個 project

樓主請 2 個 p 仔kick start 又錯唔晒，一開始唔會將個project 開到好大，而且 launch 完又要做marketing and seo 到有客起碼都要一段時間，呢段時間就係邊做邊擴充 project functions。
利申： 做開e-commerce

最平應該搵下d未畢業既cs仔 同佢地講一齊搞
好彩既話你會搵到d有料既cs仔 一蚊都唔洗

新手 好奇一問 點解做backend 唔好會被告到甩褲呀 會告咩呀？ 應該唔會關版權問題？如果真係又會係咩版權問題？

cs都唔會識咁多野
未必敢同樓主癲啦

bn 用現有第三方平台收錢咪得
唔好神化到個project 好撚神先啦屌

本身做緊幫公司整網站,意PM.

接API唔駛做
D code自己變出嚟呀

有冇睇樓上D巴打vendor估價幾錢呀

有料的cs仔唔會係on9仔。貴少少搵有經驗嘅SA，然後佢再幫你manage 外判programmers，判去越南印度都得

最諷刺嘅係，某條廢柴都有43萬一個月，返工等放工嘅公務員都4，5萬，反而需要技術成份的IT 工程狗，真係狗糧價

駛api真係唔難

巴打係咪日日叫人做唔駛落手寫果D

你估下hktvmall個app要幾錢?

自己落手做過

想請教下除左strip仲有冇啲再平啲既選擇？

對developer 角度
strip已經最好
起碼算簡單
其他d乜乜柒柒pay 好難駁

基本一個星期都搞掂 有啲仲有SDK

細規模就無咩選擇，paypal stripe braintree，再唔係用shopify

你又唔係大生意 間間個rate 差唔多架la

出面IT公司
大型: 閒閒地都30+ developers
細型: 最少都有6個
1 x network / devops
3 x backend (Payment Gateway, Membership, Checkout & Order)
2 x frontend (web, app)

你請2個都得 不過你預兩三年先寫完

咁我咪話淨係做會員系統既資料庫，你出到幾多皮？

我對下果件P仔平時做吓Testing都逗2萬幾，你估下3萬請到個咩人

PM, BA 位都無，要自己做返，我驚佢同 IT 狗溝通都出問題

之前試過兩條友重新起個online shop，做晒operation同會計，半年至一年都得啦

20k就得，依家市道差